既然「有險可守」，泛民舊電池怕咩畀人告？

1. 泛民舊電池最鍾意體制內抗爭，而家人地跟返遊戲規則「依法拘捕」，你地咪「依法被捕」，有咩好怨？

2. 泛民大狀最鍾意話「有險可守」，而家佢地有生意做之餘，仲畀機會佢地證明香港司法制度未死，一箭雙鵰啦。

思覺脫又黎啦

rip

民主黨打手又不願面對真相。

笑死人。

肥佬黎、楊森、何秀蘭……等等一眾老泛民，

請用官司去彰顯你地口中既公義啦。

有險可守！

佢地俾人拉唔會俾人打先

邊個會打佢地

相信司法

相信法官

有險可守

講到體制外抗爭唔會比差佬拉咁

分化撚低到呢

畀差佬拉有咩所謂

老泛民不嬲相信香港司法

不如就係司法制度入面擊倒港共嘛！

支持用官司打贏港共

私怨撚
又係你思覺脫.

除左抹黑同標籤

你地班飯民打手仲識咩野？

含淚投泛民，關鍵缺席

五毛分化白票撚全面進場

點少得飯民打手、含撚投票撚

思覺脫

楊岳橋.gif

專講事實同真相。

認真 泛民呢d老屎忽講一句好過我地講十句
唔少香港人都係好睇呢班泛民
如果呢班泛民仍然唔指出法官喺呢個制度內的角色係迫害異見人士 為政權為警隊審判異見人士 送異見人士入獄
而走去繼續尊重法庭 尊重法官
呢場仗真係好難打
原本武力已經懸殊 仲要對迫害我地的法官仁慈
「相信法庭」係必須改變的思想